哇，保琦終於收皮冇人講？

ERROR 老鼠屎

支持poki

收皮

係咪借啲倚想單飛 或者 做 youtuber

渣男

其實佢做錯啲咩

快d飛左沙律，放過人啦

唔退出ERROR?

唔分手就食其他女，仲要唔認錯

保密功夫唔夠

屌，唔想再見到你呀，退出娛樂圈啦

咁快就認衰啦?

抵撚死啦賤種

佢有冇食我都睇佢唔順眼

抵

唔尊重八兩金前輩

四個最唔鍾意佢冇特色

“屌你老母，我似八兩金？”

真係侮辱左八兩金

冇價值 沙律可能都唔要佢

呢隻二打六，親地淋就差唔多

屌過已經值

抵撚死

體驗真愛時段

潛完水一排當冇事發生過

唔計佢係藍，八兩金都算係個盡責既男人

Tldr

一早係呢個語氣態度咪好囉

退出娛樂圈啦柒頭皮
聽到條撚樣講野講到lur哂脷就頭暈

總之LAN咗喇

食到連登仔食唔到既女
仲要一次食兩件

佢做咩轉死性？
明明早排都仲好串

好多男人都係咁架啦，其實你地會唔會反應大咗啲

點解唔分手食其他女就係錯？

好多女人都做雞
你條女係雞你d反應會唔會大左d

最鍾意聽佢嗰首「放膽呀大聲笑」

終於
快撚啲死添啦

應該viutv 頂唔住啲人喺個facebook 度瘋狂洗版

連戰毒買返嚟嘅都跪
點會保保琦呀

單飛啦你，唔該放過error

娛樂圈d道德標準不嬲都無限放大，咁都唔認錯就咪撚出嚟撈啦

終於躝

保琦又唔係你條仔

你又唔係當事人，點知人地有無分手

累街坊就係呢啲仆街

溝囡單嘢都唔係重點
條友成日覺得自己拍綜藝 扮身扮馬好委屈
自己岀d歌 好有料 果下先難頂

佢嘅出道就係一個error

感情事只係導火線

懶人包：
[吳保錡] poki 新一代娛圈曱甴 由「我都唔知有女朋友」到「你都係你老竇呃你老母蝦條先生到你出嚟」

晚晚食下沙律先囉

你講你個老母食香蕉

下面啲人仲撐佢

唔知點解花姐唔一開波就止血
由佢繼續周圍吠
作為一個專業少少既藝人都唔會咁講野啦
何況佢咩住error個名

快啲收皮

佢好明顯del緊comment

咁都唔退出？

你睇咗佢之前既live先啦

中出即飛

戇鳩，應該都唔係啲咩好人

Comments have been limited

似弱智

同樂壇小強重新組合囉

正

公道講句
都睇得出其他三個做Error幾委屈,想做翻自己本行
不過都冇poki咁多野講

似係想避下風頭
但係佢條友都拍落唔少viutv綜藝
仲有一段時間會見到佢

娛樂圈得罪網民冇人緣等於死罪

秒左個傻閪

wfc...

好行唔送ye

支持寶奇!!

大家快啲幫手諗下有咩人可以替佢個位啦

唔係好信篇野出自佢手

挽留

一早止血咪幾好
依家等到傷口越來越大含哂膿咁先來處理
唔係雪返一陣就解決到嘅事

支持佢永久收皮？

屌你啲留言全部咁正面
唔講以為睇緊小粉紅

有冇片重溫

八両錡

真心唔明
花姐應該好sensitive 呢啲嘢

就算唔要佢道歉都起碼照佢肺叫佢收嗲先啦

秒

支持收皮

八兩金

error全體一齊打

即係個八両錡點收皮法

咁都唔洗退出error，潛一排咪又返嚟隔咁耐先想滅火，佢不如下世先嚟滅

兩個都無腦，咁襯就繼續一齊啦，唔好累其他人

Control 唔到， high得野多上曬腦

收皮啦 屌你老母
見到佢就唔想睇viu

屌你老母條弱智仔肯撚定唔會識得自己打啲咁嘅嘢

最後個句先係poki自己打

屌下閪咋喎 杜生賓妹都嬲唔落啦...

我覺得其他三個玩得好開心喎

沙律太索，比d傻仔食好唔抵

細個睇八兩金起碼都睇得開心，見到件垃圾會想轉台

無話退出

躝啦吳保錡！

保留哂撐佢既人再限制留言數目
認錯喎佢

屌以為佢退團 以為都唔撚想見到佢呀
篇野係咪有人send俾佢copy and paste 唔覺得佢既level打到呢篇野

暫援咋喎，唔係撤銷喎

當堆電子雞蒸蒸日上
保錡率先收皮

可能暗黑兵法黎
咁可以一野收佢皮
如果一開波就道歉認衰仔 條友仲有得繼續撈

推到佢退出啦
佢剩係話暫停咋

平時就唔撻error個朵
去到宜家先error前error後

沙律護航

佢把聲真係好難聽
一講野就知係串串地個隻MK妹

其實唔覺得佢有咩大錯，
感情野講真2個人，外人又知幾多，現實大撚把人唔搵大家就當分手啦

開live屌人佢不嬲都係咁，佢不嬲都顛顛地咁

唔知點解大家要屌到佢退團

佢係error當中其實係最喪最攪笑

少左佢，error差好遠

佢衰太有自信

覺得自己講乜都可以用「夠真」去包裝

做得呢行，開口埋口拎人個名黎玩(七師傅 八兩金)

偷食完比人屌其實只要即刻死狗都話有得息事寧人，係要吠番人轉頭，平日live又語無倫次粗口爛泄咁

你唔撚係啲外國好紅既rapper之類講乜都有人撐你話你real啊嘛大佬，衰唔知醜係扺死，咁唔襟撈

咪撚出返黎呀 屌你老母成個漏口弱智仔咁
話撚緊你呀 保畸 畸形個畸呀

條女越嚟越柒

暫你老母停 又想等件事淡化左再突個龜頭出嚟？
而家係要你退出呀垃圾

佢衰在臭串囉

Error依家完全係諧星路線
但其實一眼就睇到4個目標都唔係諧星
肥仔想跳唱
Dee哥想演戲(同埋曾經講過最終想做導演)
Poki想搞音樂
193想李光洙咁雙線發展 認真演戲時演戲 搞笑主持時搞笑
但偏偏公司發現左佢哋搞笑最擅長

屌，咁就叫收左皮？
起碼都要退出先啦

垃圾

係真係收皮先好呀
唔好隔一陣又死返出黎

你咪撚整衰你個名啦

佢自己都波大無腦
上次live佢都喺隔離
兩個白白痴痴咁

真

其實佢呢啲唔係叫有自信
叫囂

其他三個好好多

梗係啦
以佢咁嘅資質，唔覺得會識用標點符號，同埋點會無錯字

其實而家肥仔同dee邁入左一大步咁，dee都有得拍電影(金手指)

憑佢副尊容有人捧都唔好好珍惜仲要玩到咁串

抵撚死

退團仲多咗時間揸沙律對波

垃圾係街乞食啦
三十歲人仲咁兜踎

佢講野好似保琦
兩個都咁不可一世

根本係pr迫佢寫

直播咁樣屌鳩人你叫人信你真心認錯？
我屌你老母啦

咪撚以為潛完會無事
今時今日香港人好記仇

見你一獲追擊你一獲呀屌你老母

垃圾一個

我覺得似因為佢都唔鍾意自己係error
想退出

啲comment全部都係護主犬嚟嘅
到底班人有咩問題咁都撐得落條友

老土講句
當初造星第二輪就應該叮走佢
復活區大把人好過佢

狂屌fans老母喎邊個接受到

好鐘意error
唔知之後另外三個點
阿Dee好多年啦 由大滿喜場好滿睇到依家
希望花姐好好處理 唔好影響另外三個太多

佢開live句句屌你老母前屌你老母後
fans好心提佢都照屌
而家性情大變？

收皮啦死狗公吳保錡

如果當刻佢立即認錯就話有可能
但之後佢仲咁高調仲周圍屌人焫火頭先引到個個想佢退團

個態度好撚串 我想打柒佢
果然物以類聚

真 臭串mk仔
以為自己係咁講粗口 就好真性情
事實上就係把口唔識收

收皮啦，將會暫停咋

琦哥咪當放吓大假囉
期待你個零月之後歸隊

條女除咗大波同把聲難聽有咩特別

唔係我請你個老母食香蕉咩

其實出道咗兩三年
仲可以喺電視上有一定曝光已經好好

咁易可以揀job做咩

明明搞音樂可以自己收工搞
多人睇就自己有人留意自己音樂啦

之前唔係屌得好爽架咩八兩金
做咩而家出黎死狗

佢唔尊重人，人地咪唔尊重佢囉
定你習慣比人屌完都開開心心讚返人果種？
Error最垃圾係佢喎.....

保琦都冇話退出ERROR, 點樣收皮?
放假之嘛 ,過一排就冇人講

作為一個搞笑藝人 樣衰是冇問題的。

拖咁耐又屌人，唔覺佢呢刻真誠道歉囉

走啦 唔想再見你吖 老鼠屎

唐氏仔保琦

佢唔係出事之後專登係個live屌人
佢係不嬲開live都係咁會屌下人
好耐之前已經係咁

你覆果個咪接受到
意思咪係
佢屌人老母之麻，佢不嬲都屌人老母
唔明有咩大錯

扮死狗仲要唔俾人喺post度comment

藝人公開屌人老母 都有人撐

佢點對佢老母係佢既 事，佢屌人老母又係另一回事

熱烈地彈琴熱烈地唱

講緊八兩金who fking care pokiRubbish

只係唔明佢好耐之前已經係咁

點解個陣無人講？

Sor 自膠

樓上係咪有fans出現

無話撐佢
唔明點解大家咁大反應姐

佢blk咗我，我連佢ig都揾唔到

不嬲都係咁=無問題

一路睇篇嘢個陣 個腦一路彈梗佢講嘢1999把聲

佢搞笑？快吞轟呢啲gag小學生都唔笑啦

仲有佢屌觀眾老母

我都係

睇過佢一次ig live
屋企啲牆幾舊 仲有啲剝落
唔知點解做到咁窮

無話無問題，唔明點解之前無人講姐

個list好長

吳保錡節目倒數名單：
克服他她它
mv: I promise未出街，但錄音mv會喺家多咗個pet度播出
3月 異國風情畫 台灣篇，大陸篇
考有feel
一套劇集（唔記得咩名
4月 最後一屆口罩小姐
4/5月 error自肥計劃

冇野做一定日日屌沙律

證明佢黑撚人憎囉
做藝人做到神憎鬼厭死得啦

如果佢day 1已經扮下嘢咁道歉，過一排咪冇事發生咁繼續囉

無人識佢咪無人講囉
佢唔搞咁大件事有撚人理佢咩

唔知點解覺得佢係特登搞到單野咁，
博viu同佢解約可以自己單飛

我知佢以前都成日開live屌人
問題係一來佢以前冇乜新聞價值大部份公眾唔知佢以前點 都係出咗事之後有新聞價值娛記同公眾先開始留意到佢呢種臭串行為
二來佢出左事之後形象插水 佢都唔識收斂下仲周圍焫火頭

以前覺得沙律好正
但係佢同左個八兩金一齊之後真係j唔落

扺啦，之前唔係好撚串㗎咩？

error post 一直有講...
tg gp有人講佢就del cm加踢人

ViuTV咁難得先出到隊Error
連同TVB文宣隊上下夾攻準備打殘TVB
係成功之際保琦就俾人放黑料
成隊Error就咁俾人打柴
你話有無咁巧合

高汁笑話

我撚知佢之前點咩，又冇留意開
但件事本身就係錯
唔會話之前做過又或者做開就會變岩喎
你個邏輯根本CLS喎

恭喜曬

唔好再出返嚟喇

其實都只係衰在樣似八兩金但又想出名唔返工發埋d明星夢搵錢食女姐

error關我撚事咩 佢咁撚串 我就係睇佢唔順眼 要屌到佢收皮

苦肉計姐

唔洗重新出發喇

轉行吧啦你

無打柴 依家仲好啦清個垃圾

交下戲扮下野姐 隔一排咪又係出返黎

保琦幾撚醒

即刻唔返工
沙律而家要養埋保琦

佢私生活再亂其實關我地撚事

佢份人咁撚串 遲早都比人打柴

全部想睇但唔想見到條撚樣

對眼細到睇唔到有分別

唔撚想知 佢好樣衰

去靈探食辣玩蟲講吓粗口好正常
開live無啦啦屌鳩啲fans係咩玩法
係屌fans而唔係當助語詞咁用喎

話佢呢啲叫真性情嘅fans係唔係傻撚咗

收皮唔係等於要無人講咩

留名睇今次篇道歉文擺兩三日又del

放開沙律啦

最好就以後都消失

打殘大台 乜你咁撚睇得起條撚樣

樓上有個傻撚咗啦，真fans認證

世界上有好多事情並唔能清楚界定對和錯
由其是兒女私情的事，局外人根本好難評理
而且眼看未為真，耳聽三分假
我想信保琦的人品絕對並唔係出面流傳所講咁差

宇清

做藝人做到屌觀眾
正垃圾

邊個放過邊個都未知
兩個都唔係善男順女啦下嘛

佢係咪之前出咩timo post條友

飛得起先算啦

係

造星1求奇搵件都好過呢件垃圾mk啦
其實係咪花姐揀人
眼光差到搵個臭串兼冇觀眾緣既入隊

有請小鳳姐

可以廿四小時砌沙律

d 留言咁正面嘅

抵死又冇料又樣衰仲要格臭 唔好話做明星 做朋友都唔會揀佢

退出呀 屌你老母
一日唔退 一日唔睇viu

究竟佢點同其他黃到金既團員溝通

一心一意放假同沙律扑野日屌夜屌

又唔好咁講，好多舊公屋
佢老豆老母如果住幾十年 舊都正常
不過佢有錢都拎去温女搞音樂啦

放黑料
合照係佢地自己放嘅
然後開live自己抵唔住頸屌人老母喎
關人咩事

最好就係今晚 我打佢個仆街冚家剷

佢話唔宣傳炸喎，退出娛樂圈先啱

有無撳入去睇過呀，咁架

呢件垃圾不嬲拖累成隊ERROR

你弱智架？

之前話首歌係俾佢作，依家唔知係咪

你岩

吳保錡整合

[吳保錡] poki 新一代娛圈曱甴 由「我都唔知有女朋友」到「你都係你老竇呃你老母蝦條先生到你出嚟」

可唔可以pin

勿以己度人

沙律呢d 真係扑野ok，過人世真係不了

我都覺得溝女唔係重點
係衰EQ低，PR差

有冇新聞價值嘅分別

Poki既出現先係error

error mirror

其實保琦份人係真性情，on99
但呢啲人先最無害，欣賞佢夠騎尼

有條友話 咩年代呀 香港經歷咗咁多野都仲唔識包容
真係睇到笑
呢句野真係萬能

唔係多人咁做就要合理化件事

不要說 渣男
試著說 賤男

btw恭賀poki收皮

error真係比佢累死
平時已經唔識飲水思源，成日睇唔起error咁串柒柒，要記住你嘅一切都係error比你，而一個人就抹殺咗error過去嘅努力。

正評快啲出去單飛 好快紅

等睇比沙律飛

重新出發 重你老母咩
見到呢4隻字都骨痹
btw 祝你早日收皮

本身件事就無咩倫理罪惡，有女朋友去食女既問題係邊，係推論唔出的

段嘢一定有人執過

如果係八兩金自己寫 一定係邏輯錯亂文句不通

所以今次應該係俾人夾要跪低

你直頭智鳩障呀 屌你老母

佢成日都咁講

賤男 罰你抄10次

呢舊垃圾

唔好咁話自己

第一二段都有矛盾
又話反思咗好耐但係又話呢兩日睇到D留言開始反省

一腳踏兩船喎
同埋佢係咁岩嘅做乜要道歉

群眾壓力囉佢靠人氣同公眾言論搵食架嘛
咁你問落去，一腳踏兩船點解有錯

巴打心水清證明都係poki嘅手筆

因為佢作為人地男朋友 傷害到女朋友 違背承諾囉

呢啲人唔值得我嘥口水講

咁點解傷害人同違背承諾，係倫理上有錯，要問落去

不嬲都冇乜腦唔識講嘢咁最多mute左佢
宜家見到佢就諗起偽百兩金，點j

但個已字又寫啱
佢寫開巳

有冇tg group link

我都覺佢做節目真係好好笑好有效果
啲人成日話佢做error野唔上心，但明明佢個個節目都好努力去做去搞笑

咁小人

自己唔紅就痴人氣，多人識佢就發脾氣

2018:

2021:

error遊係幫佢洗底㗎

幾時退團？error 3個人就夠

都保左2個月架

收撚皮啦食女獸
未分完就食第二條女，扮死狗都冇撚用

早就話左你收皮
話你似八兩金算比面喇 傻鳩

「希望大家明白我心意」

我估佢係想希望大家明白佢嘅決定 心意唔係咁撚樣用架大佬

三呢個數字有完美意思

原來咁撚肉酸
唔紅個時痴人影相上位
多左dd人識就笑鳩八兩金樣衰

我們不碎

可以起我底有整合post

之前直播唔係好撚串架咩？

想睇edan入error

翻版八兩金佢撚係收皮咩，一日error有佢都唔會想睇error

花姐好少理佢地 佢地經理人係濟哥

倫理學亦稱道德學， 被定義為一群人或一種文化所認可的所有行為準則。from wiki
咁你喺香港社會 suppose拍拖係1對1
1拖2，傷害人同違背承諾係香港社會人多數唔接受呢啲行為
所以唔道德
咁答唔答到你

最錯係串柒柒

本身對呢啲花邊新聞冇乜意見
但係佢回應嗰啲口吻真係好垃圾

少事啦
佢之後咁撚串先多人反

支持CY

咪好囉可以全職屌閪

全職食沙律

唔差，佢出名前己經係狗厹

係呀，2個人既事
冇乜名氣都算叫做公眾人物
做錯野仲咁撚柒串
洗唔洗以佢做榜樣？

error有佢以後唔撚睇

偷食之餘仲打女朋友, 態度差, 亂鬧人, 連累隊友, 然後佢啲fans話嚴人寬己塔利班, 垃圾偶像就有垃圾fans

串串共

啲態度令到人唔鍾意佢

所以社會上多數人接受既就係正確既道德，如果中國人接受獨裁咁獨裁就係正義，香港藍絲多過黃絲咁社會現況就係正義，如果印度男多過女咁強姦就係正義
如果你相信道德正義唔係靠多數人定義而係有絕對既答案，你就要問落去點解。

食女私人事都算
其實係睇唔過眼佢串柒柒
然後仲屌fans
明明個fans 都係提下佢冷靜唔好講咁多粗口

篇嘢寫得咁通順都唔似佢寫
似公司終於幫佢諗掂，要佢正經道歉，洗底認錯

你講左其中一個重點

樓上搞乜咁都有罵戰

同意！
乘數表唔識背 字都唔識多隻既人唔覺得會打到呢篇野

樓上走先
呢啲哲學問題係唔會有答案

你覺得冇問題！冇問題！
我覺得有問題！都冇問題！
Super

抵撚死
係呀我係葡萄呀

咁不如我問返你
點解你覺得傷害人同違背承諾係道德上冇問題？

好期待咁睇篇野 以為佢要退出error/娛樂圈
點知淨係停工
好想知點解冇啦啦終於肯回應

一開口同pk一樣 好襯

直接退出啦屌 見到佢個樣都唔開胃

唔信條柒頭會反省，一定繼續追擊到佢跳樓

似pr send俾佢copy and parte啦
佢點寫到呢d野
見佢寫error果段真係想嘔

世界作為經驗存在可以被經驗到，但道德倫理無得被經驗到，所以要推證出來。
就好似我地經驗到蘋果既存在，同蘋果會跌落地既事實，但經驗唔到F=ma呢條式，所以我地要推證呢d非感官既事實出黎。
所以經驗事實就係保錡係有女朋友既事候食女，但呢件既不正當性係非經驗既，所以先需要推證，點解行為有不正當性。如果推證唔到，我地就只能停留係事實層面，而唔應該下道德判斷

一步 一步 逼死一個人。

為咩？

以前我唔知，以前我都好鍾意批判人。因為真係好爽架嘛。因為睇人仆街最開心。

到咗而家我先知以前自己做過啲咩。咄咄逼人啦，就算人哋道咗歉都絕對唔放過任何人啦，從來都無試過去原諒任何人。因為咁樣先代表自己係啱嘅係醒嘅係勁嘅。

呢個世界好殘酷。其實係因為我自己就係一個好殘酷嘅人。咁多年嚟，原來我都係懷著來自地獄深淵嘅惡意生活。唔怪之得個世界都好似地獄咁啦。

我想個世界好啲啊。少啲惡意，多啲善意。學緊去原諒，唔好咩都憎，咩都睇唔起，自己鍾意嘅就非理性地吹奏，自己唔鍾意嘅就好輕易武斷咁去批到佢死。

不過過程真係好難。但我會努力去學習。

on9仔一早扮死狗唔使依家咁

真
連屋企個老母開電視見到佢，都話要轉台

可以繼續支持error三子

履行承諾係人類互信嘅基礎，社會個個人都違背承諾當信任冇到，咁就連末日不遠。

同安心偷食一樣，但佢就更On9提人機, 食沙律軟飯真開心，唔駛做有波渣有閪屌。 比壞左既人更壞，肉體更滿足

呢啲傻狗咁都想係娛樂圈行，明明就自己柒都仲要咁撚串
最慘又唔係叻過人
咁撚叻嘅好似側田雞巴咁叫完雞都一樣冇事

好似話error本身得3個 臨尾花蛆加條pk入去
lm等error fans解答

原諒我才疏學淺
咁如果唔用道德角度睇
單純喺佢被出軌嘅女友角度睇
偷食呢個行為同冇誠信係咪會hurt到佢女友嘅感情
如果拍拖係為想愛對方 令大家開心
咁佢違反咗 咁係咪姐係代表呢件事唔應該做？

除非佢地有共識各有各玩冇問題

班女蠢俾人氹到關人乜事

我都覺得係
睇返12月佢打一大篇野都冇標點符號

拍拖係為左對方開心，都係一個無前提既假設黎
如果你推證唔到呢個假設，咁站係事實咁睇，就係保錡好爽佢女朋友好傷心，至於保錡對於女朋友既傷心有無責任就推證唔到了
如果佢地曾經互相承諾唔可以出軌，咁你又要問，違背承諾點解係錯，一路問落去

抵撚死 睇見都反胃

食咗我碟沙律

最好之後退出埋
單非乜都好
最緊要Error冇咗你
死都死遠啲

走數個巴

有人話沙津搶過人老公 唔好丁佢啦

律

屌咩
VIUTV 我地要吳保錡退ERROR 唔係暫停活動呀！

醜樣 冇才華 唔識唱歌 唔識搞笑
做第二行啦 屌你老母柒頭
八兩金都好樣過你
又係呢啲死垃圾 拖低晒香港娛樂界水準
完全唔明點解呢啲人可以做明星
搭巴士坐喺我隔離都唔知你係明星

講野唔撚正 ，成個大陸仔咁。
又樣衰 咁都做到藝人

都唔知係咪扮嘢 個種臭串爛仔格好少會咁突然改到

兩個一擔擔 最好唔好散

習仔真係好樣衰

抵。撚。死

佢嗰live簡直係災難級
完全無內容 淨係屌你老母
咁樣真係叫有性格咩

真，明明一開波正正常常道歉交待番好件事，潛一排水就無人會理佢呢d 歪星。佢係都要講大話，講完大話仲要串柒柒同圍吠。

error 遊積番嚟嘅好感即刻無曬，而家剩係想佢快d 收皮唔好累到另外嗰三個。至少佢地個三個本身唔係想做諧星都敬業樂業，唔係自己想做嘅job 都會認認真真做，唔會好似隻保錡咁hea 到出撚曬面。

抵死

收皮啦扮撚晒野 唔好再出返嚟啦

呢句真 後生仔仲係未夠火候

Diu 一睇就知公關稿
btw佢收唔收皮 who cares

咁撚柒串啊啦

過一年半載冷河就come back啦
到時仲要話 「自己重新振作⋯音樂令佢重回人生正軌唔再出軌⋯係音樂拯救咗佢⋯etc」
好似小豬衰到咁都想復出 何況pk呢啲細單嘢
講退出咪斬自己後路? 邊有咁傻仔

佢都唔細啦

相信要等king jer開post至會見到真實反應

Error得返3個都夠做
永久退出啦八両錡，盞累隊友
唔想再見到佢喇

違反道德既野，就算幾多人做都係錯
唔會突然間變啱

根本唔係道德問題
娛樂圈就係賣笑
你一出黎個個憎你賣條撚咩
D愚民想你專一你咪賣專一
要你死狗你咪扮死狗囉
柒左仲學人玩性格
以為自己周星馳定周杰倫？

第一好心就飛左一個先食第個
第二要踏兩船都收好笑笑
第三俾人踢爆左就認低威啦
佢連柒三獲天王都救唔返啦

本身睇完Error遊幾鐘意佢，佢感情事呢啲私人嘢我可以唔撚理，但佢開live狂爆粗亂屌fans老母我真係問撚晒號大佬呀，唔係爆粗就等於real㗎，我夠知人人都識講粗口啦，識講粗口唔代表句句都要屌人老母㗎。而家做藝人唔係話要好純潔、聽到粗口要打冷震，但你收下把口俾少少尊重人好嗎？咁大個人一啲分寸都冇

見到其他3個ig話error4個 心情好複雜

點解啲ig comment全部都係撐佢 無人鬧佢嘅
佢del哂啲鬧佢嘅留言？

你咪撚咁多9up啦
你另一半同你一齊個陣keep住揾第二個嘅
你接唔接受到啊？ 你會唔會支持佢話佢無錢啊
你借錢俾人 人哋應承你會還
然後佢違背承諾 你會唔會話佢無錯啊？
On9

我覺得係PR應對唔夠好先會咁?
當好多人覺得保琦係偷食佢仲放同沙律一齊啲相咁高調...的確唔係咁討好

不過我覺得狙擊保琦不如狙擊更多垃圾人同垃圾電視台啦
以前就話得閒理邊個有閃卡,邊個比人發現包二奶...
而家呢啲全部都變晒小事....

我連佢衰乜都唔記得

梗係扮嘢啦 之前咁臭寸點會無啦啦咁好語氣
快啲收皮 退出娛樂圈啦佢

呢條八兩金唔係屌人老虎屌得好開心架咩

byebye八兩金
唔好拖累error
更加唔好潛水一排出返嚟扮冇嘢

同沙津一齊直播切腹我就原諒你

見到佢就想嘔
又醜 又冇才華 成日覺得自己好撚funny

終於等到呢一日，如果咁廢都仲做到星，真係影衰晒

條on9仔果頭道歉
下秒有留言 串鳩佢既就del晒

打女朋友more

你個logic真係好多人都殺人架喇，咁殺人係咪都可以唔理

肯定俾佢del晒喇🤣

其實口才可以有幾好先可以柒到咁溝咁多靚女

真?你睇到?

佢咁既樣仲食到女就勁啦

句呃蝦條係條女講先
2021年2月2日ig live

錯在唔夠有錢 靚仔 勾起連登仔妒忌心
咁都有得食沙律之類既想法

如果係靚仔/有錢仔
連登仔就會將錯 怪去女方
沙律咁大波 正常都偷食佢啦
靚仔/有錢 風流就預左啦

靚仔有錢咪風流
樣衰窮柒咪下流

吳保琦 你係認真道歉又好似你口中咁講咁內疚
就唔好del留言啦
mon撚咗你成晚
依啲叫願意承擔責任？
收皮啦你
接受唔到觀眾意見
就唔好講改乜改物
好撚肉酸啊你

我緊係睇到先講
無啦啦屈佢有乜好處

吳保錡偷食事件懶人包：

吳保錡仆街事蹟懶人包：

究竟佢做咗啲咩，要佢死先得啊？

人命嚟㗎喎。

佢blk我blk到揾佢都揾唔到

要follow咗佢先得
同埋會del cm 所以個個cm都係支持佢

利申俾佢blk咗

唔收皮既話我轉睇cctvb

成篇所謂道歉文都好好笑
擺到明唔係佢打
己同已都分唔清既佢突然篇文又啱返
笑撚死我

咁佢一定係反省緊

時間管理

你係本人定數字人？
咁大愛 連登唔啱你玩

多人運動

反省梗點樣自製民意？
閂晒啲負皮 製造到全世界都撐佢？

我係唔明啫。

明明而家2021年，大家又話咁憎共產黨文革批鬥。但自己做嘅嘢同批鬥又無咩分別。

我以前都係鍾意批鬥人嘅一份子。但而家覺得咁樣真係無咩意思。

畀你鬥死咗一個人，又點呢？

雖然我知呢次唔係第一次批鬥，亦都唔會係最後一次批鬥，但都係想表達吓自己嘅意見啫。

繼續Block留言 不如死咗佢算 唔好阻住error

佢真係有做到佢篇文講嘅野，但凡佢有用腦諗過點樣去改善提出嘅問題，就唔會搞成咁
咁多片，咁多文字同相可以令佢回憶做過嘅嘢
佢都搵唔到令佢失去觀眾緣嘅門題，咁係佢冇作為藝人嘅能力
從來冇諗過批死佢，只係想佢離開error

你講到所謂現實咁差，正正係冇可能好似tg gp班"粉絲"所講要批評要睇埋改善建議
因為現實唔係寫建議書，有問題都唔關我事
我鍾意error呢一個組合，但唔鍾意吳保錡

由一次又一次被節目入邊嘅佢感動
到佢直播/頻頻忘詞/覺得係團隊係被困等而對佢失望
我相信一番感受唔係淨係得我有，我亦都唔係第一個講

與其話人哋想逼死佢，點解其他人會唔鍾意都覺得係要被迫睇佢

*問題

送埋個q n a俾你

[吳保錡] poki 新一代娛圈曱甴 由「我都唔知有女朋友」到「你都係你老竇呃你老母蝦條先生到你出嚟」

#605 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解唔搵龍志權
佢識創作又搞笑 唱歌又ok

搞清楚先喇，做人有善意無問題。重點係佢本身無才華，無賣點，無樣，無品格，無可觀性，無人緣。咁嘅人請問點做藝人？批評係求進步，如果佢反省完，作左晒經典金曲出黎，咪一樣有人會like。不過無咩可能嗟

佢要返100毛啦 唔會簽viutv

CM groovy多手

唔識佢 但頭先GOOGLE完真係幾似

搜尋保錡live應該有

對於佢 唯一有印象喺屌老母
同埋 IG度講 喺人都講嘈口嫁啦

兒登依家咁紅點會擺佢入嚟
但寧願得返3個都唔想有人入
佢哋都有咁講過

因為呢度係連登

停賽啫，都未掛靴

本身都係睇error遊覺得佢好咗
點知

其實我見到個post有人直頭話要佢切腹先原諒佢，覺得實在太誇張了。

之後睇吓點囉。如果佢真係作到經典金曲出黎+個人成熟咗，亦唔需要逼到佢去死嘅。

愛嘅反面就係恨，可能你愛過佢畀佢感動過，所以而家咁嬲啦。

不過老實說，當日Error遊嘅成功，佢都有份搵條命搏返嚟嘅。呢一點無得否認。之後佢點解會令人覺得佢唔上心，背後亦可能有佢嘅原因。呢啲嘢，外面嘅人唔會知㗎嘛。

佢做得唔好，失去觀眾歡心，佢種嘅因已經令佢嚐到個果了。

其實都放下吧！憎一個人都好攰嘅。放過別人都係於過自己。啲時間用嚟做其他有意義嘅事，唔好浪費人生喺你認為唔值得嘅人身上了。

雪埋其他三個啦
等佢所謂 bro 嬲佢一世

偷食都叫盡責嘅男人？

後尾爆左what's app對話
一個月無聯絡佢已經搵左第二個
仲要同舊菜講我都唔知自己有女朋友

由佢吠 衰到一個極致就無人幫佢 手尾少好多

八両金都靚仔過你，把口又無咁臭

曾樂彤係story 打左句 咪llm
都比人嗌老母彤 比人屌啦
都唔撚講感情事啦

對工作唔認真
唔尊重自己身份
唔尊重fans
冇禮貌冇修養
淘實野當自己出 賣貴10倍呃fans
又話人刷鞋又話人冇料 最冇料係佢
平時唔理error 啲隊友都仲幫佢
佢啲隊員都算係唔話得

如果只係食女事件認錯再等時間過都應該可以翻身，錯就錯在食完女諸多藉口，之後仲要開live屌到咁真係世界級

尋日先同friend講起點解viu唔處理咗佢，今日就收咗皮

明明無才華 又無樣 如果謙卑少少都可能有條生路
點知仲要自負 以為自己好撚威
佢走左唔好返娛樂圈 唔想再見到呢條友

詆毁左八兩金
人哋生得樣衰但個格冇佢咁衰

八両金靚仼過佢好多

乜水？

其實佢係好睇既

食沙律單嘢我覺得冇事 慢慢淡化就得
係之後爆粗呢件事就有問題
唔知係咪突登 自製下台階

佢唔做藝人應該無乜人理

所以佢收皮都好合理

出軌實挑起唔少人平民傷心事，一定有公憤
因為好多人經歷過，多數等食屎

其他三個有得選點會想做Error，希望肥仔，Dee哥可以單飛啦。

其實你純粹需要娛樂姐

沙津好快飛佢，被飛之前好中出多幾次喇。

轉個撚頭又出個post單單打打/comment度同人互屌啦
本身個格就係咁撚衰
佢連自己錯咩都唔知

error3子無人like/comment佢個post

我想講人渣諗左兩秒都係寫左渣男
人渣男

真係好仆街

10:30講寵物個節目有佢
唔撚睇，重播都唔睇
之後一樣唔睇

勁想喺vIu 留言 走保琦

未收晒架， 休息唔等如退出

佢再出黎就繼續追擊

先唔講佢嗰件事
佢係最搞笑？好似你搞笑啲喎ching
佢喪都真嘅，開live喪屌人嗰陣

明顯講緊真.八兩金

停工避風頭都叫收皮佢都係重係隊wo

係 但呢度啲人少少正面意見都接受唔到
一係屈你保錡黨

造星1果陣唔係比人話似八兩金，有d話題性，可能晨早收左皮
佢根本只係一條普通臭串mk仔，上唔到大枱

狂賀條仆街終於收皮，成日冇料扮四條

呢件垃圾死左都無人理佢喇. 屌佢老母臭雞.

篇野9成都唔係佢寫

問題係佢食果個係沙律，之前大j都要籌卅萬先食到，依家無厘頭咁就比隻八両金騎呢怪私有化咗日啪夜啪，成班葡萄咪出晒黎，如果今日佢食果個係冇人識無身材唔靚既茄哩啡，我肯定3日就冇人再提呢件事

評判咁都俾佢入圍

出咗story撐花姐同格仔導演Mike都有

回應有上限既，見到回應全部都係加油又乜又物，做返好個形象都要打手肉酸到咁，仲好撚惡心

少左佢係差好遠嘅 係好好多囉
佢本身都好似唔滿意自己比人加左入error咁

Viutv仲有佢，收咩皮？

其實關你地乜事......

上連登講佛偈...

成日講到自己懷才不遇咁

件無腦阿嬸咪同佢幾襯

有得做劉華邊個想做error

周星馳最初都做下笆位啦

其他三個敬業好多

咪講緊真八兩金

上連登 勿認真啊
唔洗教啦下話

Error係4個人

Band5 仔 理黎都on9

有種大聲叫，之後果段xxx扎扎跳咁多年都唔知up乜

暫停工作但本身已經拍好左幾萬個job係viutv等播

應該比花姐屌完啦

好多等於啱？

Jer 同ak 兩個三甲新人出片都成片負評搞到佢地覺得唔掂掛

一家人

小豬都明 又靚仔又紅 衰嘅都係自己 佢復出點都有人睇
但佢咁撚柒 又自大 又冇禮貌 又唔識尊重人 唔撚係掛？香港真係冇人到要睇佢咩？

癡撚線 有女朋友仲去食女無問題都up得岀
你條仔暪住你食第二個你係咪都覺得無問題？

我會唔開心我會受傷，如果我咁做我男朋友都會唔開心會受傷
但如果要話咁做有錯，就需要推證
例如點解令另一半受傷、違背承諾係錯，呢d都係我地既假設，或者由細到大比社會洗腦，或者只係因為大部份人咁諗我地就跟左

我睇error其他人甚至mirror都有人撐佢
包括花姐仲有合作過既導演
我唔知佢為人係點啦
但係應該都唔會好好好差先掛
佢真係一個mk仔來
呢個咪當係真係好重既教訓lor
咪比d時間睇下佢之後點
如果出返來都係咁咪得啖笑
睇報導花姐話呢個係佢自己既決定

唔係撐mk仔
只係唔想error散同埋無謂一沉百踩啦
如果 如果佢真心想改既話咁樣真係會好灰
然後就繼續奶野

正啦
沙律返工養埋佢

都唔洗應該啦 一定係
成段文大部分都係講ERROR 自己衰乜撚輕輕帶過就算
睇佢之前啲閪態度就知啦 都唔撚覺自己有問題
唔係花姐佢一撚定唔開po
成件事想保ERROR>自己認錯

吳保錡可唔可以放過我，我想睇error但唔想睇到佢

viu個facebook畀人洗版洗到咁
花姐想唔理魯生都出手啦

當事人咁款

推一推

咁我又唔覺得佢哋唔想嘅
佢地唔通唔知做咩都要有過程咩
反而其他3個會覺得入error係好事 起碼易入屋啲
（pk就應該直頭唔重視，見佢ig勁少團體嘢）
單飛真係要好出眾啲人先會記得你
我覺得佢地嘅委屈只係嚟自公司唔比資源比佢哋啫

藍屍多過黃？
訓醒未？區選仲未訓醒？

如果啊，即係你覺得黃絲正義只係因為黃絲人多？人權本身無價值，人權既價值只係在於多人相信？

佢老豆嚟

大快人心

永久杯葛Error 直到保錡沙津死為止

證明冇返一定智慧但又學critical thinking既錯....

所以佢一係本人一係大愛數字人

佢撚識咁大體講依啲說話咩
講粗口屌柒人就叻

佢唔好暫別error喇
直接收皮算啦

其實viutv咁鍾意玩gimmick
好心就將佢個樣打格啦
一定會有好多人討論

好慘呀，MV都冇個似樣。

Mike導咩

只係換女吧了！
定係之前果個係SP？

8兩金起碼nice啲

佢地三個都未必係想玩搞笑
但係起碼佢地一合體做error 個陣都係落力做
唔似得個仆街保錡，一睇就知佢係度9 hea

佢啲語氣真係好乞人憎
同埋影相有啲角度同保錡都幾似樣 保錡扮女人應該都差唔多樣

佢一出聲嚇到我

波大遮三醜

佢娛樂風雲同係error都有扮過
好睇過男裝

沙律算唔算累埋自己

Viutv雪埋佢唔該 睇到佢就諗起八兩金

收皮

佢走左我咪放下到

冇一個月啊佢係1126最後同舊女朋友傾然後12月頭已經食緊沙律比盡咪10日

乜有得唔出野撐咩唔寫任何野上C1都似

其實除左偷食仲有hea做
比曬機會佢單飛

真心改就唔撚會繼續同條垃圾沙津係度講大話

更加唔撚會刪留言封人ac

保錡唔死都無用

你提出大部分人就啱
佢做娛樂圈 大部分人唔鐘意佢
唔使理係咩原因
無論係覺得佢偷食 純粹覺得佢樣衰
覺得佢唔認真對待工作 覺得佢作歌難聽
覺得佢爆粗無品 覺得佢用淘寶貨呃fans 錢可恥
種種嘅原因都好

只要大部分人唔鐘意佢 簡稱冇觀眾緣
你都唔使係娛樂圈立足
唔洗問點解
因為娛樂圈就係咁運作 汰弱留強
娛樂圈呢行唔係咁好搵食
所以我支持佢退出娛樂圈 做獨立音樂人

大部份人

返去做MK仔啦柒頭

真心講 佢性格都幾mk
同埋佢成員慘 明明大家都好努力
fatboy deegor好有才華 193有樣 又幾搞笑 被佢拖累哂
佢又無才華又無樣又串又食女 真心勁

傻豬嚟嘅
造星1 sell兄弟情，ERROR MIRROR做樣都要做，呢啲就係PR（pk冇嘅嘢）
格仔導就堅對佢好

可能條肥婆特登嘅呢